希望唔好再有標題黨+係其他post推自己個post

標題黨：真係會fake到人

其他post推自己post：
阻住追post
我明白有d post真係好有用需要多d人睇
但我覺得最起碼都唔好copy一大段野
去到咩post都要花時間去skip個啲已經睇左十幾次既自推真係好哂時間
你個post係有價值有內容既話自然會上到熱門
希望唔好再阻住人地追post
特別係發夢現場個啲報料/哨兵post
唔好再比我見到你copy一大段同現場唔相關既野

：同意
：樓主on99，有用既post就應該周圍推

光復香港
時代革命

不能同意更多

要明白係現場其實已經無乜時間睇連登
仲要下下花時間skip走啲千字文真係好撚煩

推

又大圖又長

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

係囉
最多貼條link咪算
有興趣嘅自己入去睇
啲標題黨死撚哂佢啦屌

好人一生平安

我呢幾日對標題黨都有D反感

我知有時樓主係想多D人睇到個post嘅重要資訊先做標題黨，但如果D標題係好負面或者好嚇人，無論內文點樣180度扭轉，都會觸動大家嘅神經，尤其係我地部分人喺呢段時間情緒好崩緊。